你地拍拖開心佔得多定係唔開心佔得多

諗諗下 自己好似係唔開心多啲
即係無拖拍 會唔開心
有拖拍 又唔開心
點都唔開心

開心多啲
唔係拍嚟做咩？

點解ching可以講得咁輕鬆既

好開心

開心

搵到岩既人

唔開心就分啦

開心佔9成 男朋友對我好好 好錫我
唔開心既原因多數係佢有時大頭蝦唔記得咗我講野 又或者幾日無見好掛住佢